#Expalnation
1. Присваиваем переменные для текста с id=one и для контейнера, который содержит серый квадрат (на -1 уровне).
2. Выписываем функцию, суть которой при равенстве переменной стиля left (я ее переделал на top) 0, присваивать в стиль серого квадрата значение left=200px. В противном случае – присваивать left=0px.
3. Методом addEventListener запускаем описанную функцию кликом тексту которому была присвоена переменная в пункте 1.
